「離間計」一等港警，二等武警，下等公安

大陸公安早已對香港警察不滿，原因在於早前香港警察開微博迅速得到過10關注，大陸人普遍覺得香港警察素質高與平時見到的公安，令到大陸公安好無面，我們用此主旋律加以潑火，挑撥佢哋兩者關係，自然水到渠成

推

簡體字留言

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒